1038幾時先肯上80蚊！

睇好佢向上升，點知長實公布完業績就跌

乜料呀！

1114睇頭

玩中長ok，張月圖扭正無耐
想入啲擺下

收息啦

等佢慢慢升未仲好
儲夠錢又入d

長揸慢慢黎

唔知要揸幾耐

103.8

我望75走就算啦

Strong hold!

屌！插返落嚟

轉馬長實好過....